[蓋清入] 蘇亞雷斯勁撚到呢

門口四碼倒掛都笠死沙治奧域高

垃圾黎

唔見人既

屌messi個heatmap
冇抖足佢跑唔到咁多啦

考dse

陣地戰

彈離身...修正

牙蘇屈g係基本 等佢og先話我知

佢啲入球真係好精彩

佢仲未出咬人